[巴迷心聲］ 不得不承認，賤種蝗今晚其實贏左9成

老老實實，雖然上場巴塞贏3粒，但唔好俾個比數呃左你，有睇場波都知根本成場都係蝗螞壓住巴塞黎打，迫到巴中場完全失控，全場起得4次腳，加上陣容年紀偏大，一半以上過曬30歲，上場只係谷埋最後嘅虛火出黎

相反，賤種上場只係輸運，起腳多巴塞10次，雲尼素斯同個左閘撚到施美度同碧基仆曬街，黃金中場線又勁，如果好似以前餵阿朗咁餵賓周馬，一場起多十幾次門前起腳其實一啲都唔難，加上我相信VAR會及時回勇，根本皇馬未開波已經佔左9成優勢

理性預測賤種蝗今晚贏3粒，希望咁多位賤迷贏完之後高抬貴手，抽少啲水

唔講咁多，趕住買飛入潛艇

希望唔好抽到乾塘

師兄洗唔洗咁快燈定

我都想燈，但理智話我聽今晚大勢已定

真名王

真名想連登

上*

屌奶星號即將起飛

VAR 回勇
呢句真

呢個係關鍵因素

預計今晚不死人又會有奧斯卡級演出